{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2238&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 호텔 N"
    },
    "text": "2022年07月にリモデリングが完了した業者として春川市では衛生サービス最優秀宿泊業者に選ばれました。 十分な駐車施設を提供し、合計30台の駐車可能なスペースがあります。 南春川駅と春川駅は京春線に位置し、南春川駅の近くには様々な施設があります。 南春川駅から国楽会館へ行く06番バスを利用すれば到着でき、車を利用すれば湖ケーブルカーとレゴランドはそれぞれ5分と0分の距離に位置しています。 また、南春川中学校と市外バスターミナルは車で5分以内に移動でき、サンサンマダンは徒歩5分の距離に位置しています。 松岩スポーツタウンのろくろ道は車で5分、後坪洞から国楽会館までは6番バスを利用すれば到着できます。 また、春川湖ビョルビッ祭りは徒歩0分の距離に位置し、公知川/衣岩湖水辺公園は徒歩0分の距離にあります。 客室の内部施設としては、全室にWi-FiとPCの設置、空気清浄機、ウォッシュレットが設置されており、客室では携帯電話の充電器を備えております。 また、客室階には電子レンジが備え付けられており、カウンターではヘアアイロンのレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はいつリモデリングが完了しましたか？",
            "answer": "2022年07月にリモデリングが完了しました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような賞を受賞しましたか？",
            "answer": "この宿泊施設は衛生サービス最優秀宿泊業者に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどれくらいの駐車スペースがありますか？",
            "answer": "この宿泊施設には合計30台の駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "南春川駅と春川駅はどのような駅ですか？",
            "answer": "南春川駅と春川駅は京春線に位置する駅です。"
        },
        {
            "question": "南春川駅の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "南春川駅の近くには様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "南春川駅から国楽会館へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "南春川駅から国楽会館へは06番バスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "湖ケーブルカーやレゴランドへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "車を利用すれば湖ケーブルカーとレゴランドはそれぞれ5分と0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南春川中学校や市外バスターミナルへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "車で5分以内で移動できます。"
        },
        {
            "question": "サンサンマダンへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "サンサンマダンは徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松岩スポーツタウンのろくろ道へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "松岩スポーツタウンのろくろ道へは車で5分でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "後坪洞から国楽会館へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "後坪洞から国楽会館へは06番バスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "春川湖ビョルビッ祭りの場所はどこですか？",
            "answer": "春川湖ビョルビッ祭りは徒歩0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "公知川/衣岩湖水辺公園の場所はどこですか？",
            "answer": "公知川/衣岩湖水辺公園は徒歩0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはWi-Fi、PC、空気清浄機、ウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室では何の充電器を利用することができますか？",
            "answer": "客室では携帯電話の充電器を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室階にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室階には電子レンジが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "カウンターで利用できるアイテムはありますか？",
            "answer": "カウンターではヘアアイロンのレンタルが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 626
    }
}